每次同你嗌交我都好心痛

其實我真係好愛你，唔想見到你唔開心阿
唉自己正衰仔

泰式椰汁雞湯

其實我都好愛你 好啦 以後唔同你嗌交啦

你好可愛

椰汁炸豬扒

我哋叫大銀幕

你係小丸子咩！詭計多端，挑

美少女戰士

你個禮服蒙面俠呢？

未瞓醒

咁你啲FD子呢？水野阿美吖火野麗果啲呢？

我啲frd子係叫大銀幕 拉手制 咩盲彎 地板油 重BRAKE A柱

咁你一定係極力子，唔屌唔得

每次同你嗌交我都好心痛

屌在你心，痛在我身

點算 我唔明